我係49000，有d野想講

if you can't beat them, join them
我決定轉會，我鏝英超第一

快撚D躝啦係咁

唉